衞生署接獲疑接種疫苗後嚴重異常事件 51歲男子危殆

開定都得

唔關疫苗事

已經多到唔知係新定舊

衞生署公布，截至今日（三月九日）下午四時的過去24小時，接獲醫院管理局（醫管局）呈報一宗需轉介深切治療部的個案，懷疑涉及與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件。

根據醫管局提供的資料，個案涉及一名51歲男子，本身患有糖尿病、高血壓及高血脂症。他在三月六日開始感到氣促、咳嗽和有痰。他昨日（三月八日）於伊利沙伯醫院急症室求醫，需要住院。初步診斷為急性心肌梗塞，並於昨晚轉往深切治療部作進一步治療，現時情況危殆。他曾於三月三日在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種一劑科興新冠疫苗。

fc ed 唔關科興事

無食早餐/太緊張，自己揀一樣

講咗幾多次要食早餐先好去打針
死廢老成日都唔聽話

屌

竟然係#8

我發覺你地d人真係屈上癮架喎
邊關科興事

都幾多人排隊博政府個兩球半帛金

永世都唔關疫苗事

人窮針短

廢老成日唔食早餐

【最新】一名51歲有糖尿病男子，接種科興疫苗後三日有氣促，昨日入院診斷為急性心肌梗塞，現轉介深切治療部

唔洗揾磚家，一定唔關疫苗事

支足

他曾於三月三日在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種一劑科興新冠疫苗。

講咩都無用
打完即刻死都唔關科興事
唔通唔打科興就唔駛死咩

係人都會唔舒服架啦，廢老想屈錢真係無所不用其極

又係科興

曲直難分

好撚清

講定都得啦：
沒事兒
唔關疫苗事

大佬，係人都會死架wo

yeah

又捉到一件唔食早餐嘅廢老

他在三月六日開始感到氣促、咳嗽和有痰。他昨日（三月八日）於伊利沙伯醫院急症室求醫，需要住院。初步診斷為急性心肌梗塞，並於昨晚轉往深切治療部作進一步治療，現時情況危殆。他曾於三月三日在源禾路體育館社區疫苗接種中心接種一劑科興新冠疫苗。

咁既徵狀,會唔會打完確診確診肺炎

3號咁耐之前打仲想屈科興有問題咁無恥
一定無直接關係

跟本大把人有問題 都無報

咩又係？ 你證明到咩？

糖尿病、高血壓及高血脂症

Natural Selection
話到明有機會死 都仲要衝過去
抵死

明知唔關疫苗是 都仲要再問 on9

佢地d 藍絲唔係話估政府咩
有鳩佢lo 死撚哂都唔關我事
殺哂d 會出聲嘅人 你地d 垃圾咪又係當權者掃走
有寶咩

好亂，岩先見到59歲
宜家第幾單

隔成五六日都屈科興

依加有藍屍話 黑醫護打針有問題
話咩入空氣

好想打毒針

想睇回力鏢

51歲好老喇喎，夠鐘去死，唔關科興事

無食早餐姐

今次賠率好似幾高

本身患有糖尿病、高血壓及高血脂症

呢支so called 疫苗啱拎嚟做廢中廢老安樂死藥

分分鐘仲有效過佢突登整隻藥出嚟幫人安樂死

百發百中咁濟
唔怪得班PoPo 去曬打外國貨

真

打biontech 係咪暫時冇（靈異常事件）

肯定唔關疫苗事啦！

空肚打針 佢自己攞嚟
唔關事

已經唔係日日都有咁簡單
係早午晚嘅新聞都係講緊唔同人
好癲，寧願係打葡萄糖水

跟本就係人體實驗
成班endorse過既跟本都冇人性

太興奮

明顯曲, 睇佢頭像

係咪即係中風嗰單？定係今日有兩單？

啲黑記者真係煩咪撚再阻住一車車癈老去打啦

唔係官涌，唔關事

就笑死

薯仔巴走先
cctoy班黃衞兵覺得你幫緊港共洗地

200 萬難claim 過保險

可唔可以改埋陳豪愛滋針.gif

好似偉哥咁本身係諗住醫心臟定血管病
意外發現之後都叫貢獻世人

緊張姐

有糖尿病、高血壓仲打
果然愛國表態係緊要過條命

51 定 59

1080P

想睇comment

咁政府不斷宣揚國貨好嘢，唔提有病要考慮吓，tbb不斷報邊啲長者打完好強壯好興奮，而真係有長者信咗，有病照去打，咁係邊個責任先。

究竟打咗咩毒入去

科興係無問題
應該係打針嗰個未食早餐
又或者太緊張

講真 佢有事都係因為自己有問題 打支針都咁緊張 唔緊張咪唔洗死 所以講到尾 都係自己攞嚟

屌你，笑到肚痛

咁快整死啲人
仲點叫多啲藍屍廢老去打

OK 之後就會話冇証據顯示同打疫苗有關

應該無食晚餐

d手指好得意

與疫苗無直接關係 － 1 賠 1.0000000002
疲苗致死－1 賠 99999999999

已經變成日常事件

Fced
有痔瘡

依家係3死3危殆1中風？
日日都有我都記到亂晒

真
科興係無敵的
咩都唔關事

啱架啦，班廢老快d死咁d咪害d後生仔

唔計

唔知你真心定派膠

打完疫苗有事，你咁快知係屈？

打完科興既你
想有錢賠係要打完10分鍾話唔舒服
講唔出邊度唔舒服 訓2日醫院先 免得政府話係你自己問題

曲定直

廢佬浪費國家資源

陪條撚 俾你咩

升

太快有事喇，疫苗都未有效力時就出事，都係唔關疫苗事

已經多到分唔到邊一日

到底咩疫苗黎 一係中風 一係心有事

屌你

橫掂都示範左咁多
係咁二畀返封老毛

lm睇comment

屌 一定係佢有長期病唔講
想要政府錢

死者/危重者都係打完針幾日後先發病
播毒都要播到你班廢老無聲無色慢慢地死去
俗稱死咗都無仇報
中共投毒手段真係一流

.接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

靜啦好驚啲廢老真係會誤會
到時淆底預約左又唔去就唔好啦

仆街，又係有聲

屌你老母點解近排咁多人玩reface
就嚟玩到走火入魔

又係有聲

倫伯打完針幾有活力
已經去咗跑步
又唔見人哋有事

月娥bb

痴撚線xx
醒下啦藍絲們

一定係no goal

終於唔係官涌

叫人去打都係冇

呢個post睇gif都夠

大佬呀

孔專家:病人自己行入去.jpg

安心仙遊

Var

想睇你而家知洪興咩料啦

中肺炎都有1個星期潛服期啦

究竟而家有幾多個

多到數唔到

呢家真係分唔到邊個曲邊個正
好似超立方體咁

咁多人出事，呢個甚至都未過六十歲，真係好令人懷疑班狗官帶頭打嗰啲到底係咩嚟

理科lsosad

假針

一定係睇左前幾日微唔知乜春啲post
成班支那人上帝視角咁講黑護講到真嘅一樣

香港有呢班藍絲人形生物真係折墮

真係痴撚線

話科興有問題會犯國安法？

又添煩添亂 趕佢出icu喇

快啲死

d長期病患者咁撚勇

要累積更多死傷者 先能夠建立數據庫
等價交換

收左美國佬錢入icu

繼續打唔好停

加埋長期病患

我老豆咪咁講囉

打完科興真係無機會中武漢肺炎

太緊急導致爆血管

廢老又收左美國佬錢搞事

都係賴落三高呀、缺乏運動導致嚴重並發症

仆街，近排好似識多左醫療術語，唔通我都做到醫生？

唔撚理

藍絲唔打科興就係漢奸走狗賣國賊，反習反黨破壞中華民族偉大復興夢嘅千古罪人

唔撚話再計唔計，直接捉藍絲去打

cls

做唔到醫生，但做到專家

個AI會唔會搞到變成刁大大生產器?

係囉，連登d專家都勁過濕尻政府d專家

第一個有糖尿病既人出左事，之後猛話唔關毒針事
而家接連有糖尿既人都出事，係咪要賠命？

[sos

人地topology 磚家黎架

屌

打太多丁 唔計

呢個po 最好睇係d gif

長期疾病

嗱教精你

危殆啫，未死吖嘛

嗱嗱聲整醒佢，叫佢拍片話係自己叫雞唔戴套搞成咁啦

大陸疫苗都敢打 真係買棺材唔知訂 唔抵可憐喎

老母話要去打，我叫佢買多兩份保險先打
唔好益第二個嘛

個acc 似曲線，唔知d comment 係點

咪話唔關事囉
做咩者你

叫你老豆快啲打

對黨唔夠虔誠

你已經識多過負責疫苗果個局長

有咩咁異常??

我勸左佢去打復必泰
自己老豆黎架

正常打科興邊有事嫁，一有問題實係個病人本身長期病患影響疫苗穩定性

保險包咩

In 科興, 藍屍trust

政府9up 幾句就慳返250萬

救命

唔知喎
9up喳
咁佢話一定要去打嘛
最新嗰d可能包
hsbc好似包武肺死

Ching 點睇 科興 vs biontech

之前有單隣国騙案係打生理鹽水，都好過打真疫苗

做運動跑太快氣喘，唔關事

新聞話支那繳獲咗好多鹽水針

Cls

阿然, 老豆老母其實細個想叫你做阿鳩架
改錯左個名

cls 個死太鹽零違和
我唔望真啲 真係唔知有改

衰仔 兩球嘢咁好賺嘅生意你都唔賣？

51歲屬高又係高低又唔低(年齡人士)一定唔關疫苗事，可能飲食，性生活……等影響

到底一個國家係點樣先會疫苗都出事
啲大劣嘢真係唔係浪得虛名

巴打就好 等住收250萬

本身有糖尿病、高血壓及高血脂症
以政府邏輯即係唔關疫苗事

隔左6日喇WO 邊撚疫苗事

都話左打埋第二針有大數據先計囉！殯儀及火化行業人員跟進中

藥房佬話:好似日日睇笑話咁，奶粉，藥油，紙尿片……
都咁多買返大陸，打疫苗？

政府都講咗長期病患者未穩定就唔好打任何一隻疫苗
班友愛國愛到政府都勸唔掂，係都要仆過去打

信政府個張好恐怖

幾時講佢強調叫人注意自己身體多啲吖，定強調中國科興好嘢多啲

今次高層要買幾隻乳豬

其實出到有pattern啦 仲點樣唔關事
第一個死又係話心肌梗塞
今朝危殆個女人話爆血管中風
我唔係醫學專家
但係咁既pattern好難會有人信係個別事件

打疫苗死既機會率仲高過中武肺死既機會率

因為D人無食早/午/晚餐,唔關疫苗事
近80名手足明日於各區法院提堂 至少17人將於明日裁決或判刑

佢未刷牙

科興勁過死亡筆記

有講嘅
死左人之後先成班輪住仆出黎第一次講囉

不過死左都係會屈你唔穩定

佢本來話第一時間去打
仲要同之前新聞個廢老諗野一樣
Walk-in去到同啲姑娘講老人家唔識上網登記就可以有得打
我話一定要上網預約左先
佢仲好野到話去搵民建聯幫佢搞
勸到我口水都乾先改到佢諗法咋

SaveHK好多假膠

我嗰件尋日打咗第一針...等睇有無得拍彩

*派彩

51歲 太老了
唔關疫苗事
唔關疫苗事
真係唔關疫苗事咧

大家都係專家

屌你老母

又嚟

靈異事件

痴撚線，black coffin dance都整到

等遲啲AZ啲疫苗嚟就屙屎唔出都關疫苗事

鐵膽嚟